[天水圍恐怖襲擊] 每日圍天水圍警署 圍到拉人封艇

每日食飽就落街散步
圍天水圍警署 圍到拉人封艇

警犬做野呀

到時啲狗會唔會唔安全真係唔知
依家警黑勾結，帶頭將香港嘅秩序拉落嚟就係會噉